香港年青人關懷廢老行動

以後見到所有廢老排隊打尖，公園賭錢捉棋，隨地吐啖，
不遵守交通指示燈過馬路，有蓋地方或於公園內吸煙，
仲有啲公屋雞竇...
一定要好好關心下佢地，我非常支持各相關公務員執法。

撞

推
支持警方嚴正執法
嗱 咁中意警方嚴正執法 就同你揸正黎做 滿意啦